[行動-拋磚]一人一meme繼續煲大國際nba戰線

有無人將LBJ句超嘔心既we are not politicians煲大佢，小弟無咩創意